英國上下議員係咪唔記得陶輝？

Tweet去英國議員 please

最好tag呢個lord alton，要求馬上註銷陶輝國藉，因為佢就係大屠殺既指揮官

一齊retweet

Push

幫下手推

Twitter name?

Sor tag @natalieben 係英國前外相 應該更有影響力

出個twitter 放條link上埋你幫你rt

推

推，一定要佢仆街死

幫推

Push 要佢返大灣區 有老家歸不得